有冇人覺得將whatsapp 讀做whatapps 好哽耳

大年紀嗰啲唔識讀，俾人教壞咗改唔到口都可以理解，但後生嗰班讀咁多書都係咁，聽到覺得真係好哽耳。唔知你哋有冇同樣嘅感覺呢？

Ageerr

讀開whatsapps

不過有時會on9講錯做whatsup

究竟係唔係唔識睇英文？咁都可以讀錯？隻字好難讀？

文盲

whatapps好撚難聽

宜家係癈老先用 Whatsapp，後生果班轉晒 Telegram

我仲用緊whatsapp

btw ching你打錯字喎

真心唔明點解可以讀咗做WhatApps
你讀What-sApp定What-sApp都冇所謂
WhatApps我真係接受唔到

聽過直接將Whatsapp讀左做微信

你都on9得幾嚴重下

?

打錯

講起Whatsup,
當初開始用果陣,有個UK讀書既港男話係讀whatsup 唔係whatsapp
仲用D懶係ABC腔咁讀

What's up man what's up man